---
path: "/start-my-blog"
date: "2018-10-02"
title: "Запуск блога. Без мам, пап и вордпрессов"
tags: ["design", "code", "life"]
excerpt: "Как сайд–проекты делалают твой скилл лучше"
cover_image: "./img.png"
---

<p>Таксисты не здороваются, курят в салоне, громко слушают музыку и вообще вызывают желание выйти на ходу. Они игнорируют недовольство пассажиров и таксопарка, закрывают глаза на рейтинг.
 
Водители старой школы привыкли, что они главные. Оставить отзыв было негде и некогда. Претензии бормотали под нос, а теперь всё под рукой: диспетчеров заменило приложение, висеть на линии не надо, запоминать номер автомобиля незачем — благодать, а жаловаться на паршивый сервис одно удовольствие.

Если нынешние методы поощрений и наказаний не помогают — пора менять мышление. Выдать премию и оштрафовать можно всегда — это дрессировка, но лучше объяснить по–человечески.

Водители должны понять, лояльность клиентов — хлеб.</p>

<img src="/img.png" alt="Taxi">

<p>Таксисты не здороваются, курят в салоне, громко слушают музыку и вообще вызывают желание выйти на ходу. Они игнорируют недовольство пассажиров и таксопарка, закрывают глаза на рейтинг.
 
Водители старой школы привыкли, что они главные. Оставить отзыв было негде и некогда. Претензии бормотали под нос, а теперь всё под рукой: диспетчеров заменило приложение, висеть на линии не надо, запоминать номер автомобиля незачем — благодать, а жаловаться на паршивый сервис одно удовольствие.
 
Если нынешние методы поощрений и наказаний не помогают — пора менять мышление. Выдать премию и оштрафовать можно всегда — это дрессировка, но лучше объяснить по–человечески.
 Водители должны понять, лояльность клиентов — хлеб.</p>
